如果我用龜波氣攻殺人 告唔告得入

假設我真係識同當時有人睇住我出波殺人
告唔告得入 點證明個波係存在

告得入又點你識龜波氣功成個赤柱畀你打撚爛啦

直接入青山，唔使上庭

超級英雄註冊法案

告你念力殺人

你識龜波氣功 邊個地球人夠你抽
番宇宙啦

地球都係宇宙之一

你會龜波氣功殺埋個人證未有得打law

睇你咩政治立場啦
你係親政府，保皇黨就告唔入
律政司甚至唔會告你添

如果你好似孫悟空咁勁 告得入又點

首先對方唔係自殺
第二冇直接接觸
第三冇兇器

當庭釋放

無罪釋放個下係咪可以當場殺埋庭入面所有人都無事？

龜波氣功好少殺人

如果我有個笑話好好笑，每個聽過嘅人都會笑死，我用呢個方法殺人，又告唔告得入？

好快會有內地專員同你傾份新工返黎

陪審團即使人人見到佢犯罪，
都會一致裁定被告無罪…
…
…
…
未死過呀？

識龜波氣功，邊個拉到你坐監呀？由佢告囉

仲返工?
打_銀行同金舖都無人擋到呀。

笑左

廣東省特異功能小組

我之前試過一次,咁啱比警察斷正,扣留咗我48鐘頭後,搵唔到證據自動放我走,所以你唔洗咁擔心。

果次有個表話龜波氣功其實殺得好少人， 好多都用龍拳， 同拳頭交打死， 龜波最記得就係打broly